新界咁危險，有無新界巴打覺得聽日返唔到工？

戇鳩五毛睇唔明就咪撚擺低個負皮就走

大肚婆都打埋，我覺得好危險囉，點返工

勿忘612

723三罷 做好部署同文宣

上咗地鐵都會俾啲黑社會衝入車打呀，我唔搭地鐵點返工啊

地鐵站職員喺控制室入面都俾黑社會衝入去打啊，地鐵啲員工點返工

推推

push

真係有打到？

屌，地鐵都比人打點敢出門口

推

而家話連消防都打埋啊

40分鐘前 係果撚台 見到在元朗站 出口接駁商場嗰條天橋 有一個黑衫人比一大班白衫人用 好長嘅棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！

容乜易我未入閘就俾人用開山刀劈開兩邊腦細一定唔會體諒我

天水圍警署落埋閘連案都唔俾報啊劈撚死咗我都未返到工

連救護員都打搞撚錯？？？？？

我都無去遊行我想返工咋會唔會俾人打

我都唔知聽日著咩色衫返工好係咪要白衫紅絲帶先唔會俾人打

其實返工真係好恐怖，個大肚婆

勁不安，而家又換黑衫我係咪唔跟住換就會劈鳩死

我唔知仲有咩方法返工喇
決定聽日射波